{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69366&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트호텔순천역점"
    },
    "text": "順天駅に隣接した便利なホテルがあります。 このホテルは順天の観光地に近くてアクセスが良いです。 ホテルはすっきりとした外観と清潔で快適な客室を提供しています。 順天駅は徒歩3分の距離に位置し、順天湾国家庭園は車で7分、順天湾は車で25分かかります。 チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、シャンプーとボディソープもご用意しております。 駐車は可能で、無料です。 宿泊客は無料の朝食を楽しむことができますが、毎週月曜日は除外されます。 ホテル内には24時間営業のGS25コンビニもあります。 朝食は毎週月曜日を除く7:30から9:00までカフェテリアで提供されます。 客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴の場合のみご利用いただけます。 上記の情報はホテルの事情により変動する場合があり、写真は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室やベッドタイプを保証しておりませんので、ご注意ください。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、喫煙は厳しく禁止され、強制退室措置および損害賠償が請求されることがありますのでご注意ください。 喫煙は階外に位置する指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルは順天駅に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのようですか？",
            "answer": "ホテルはすっきりとした外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルは順天湾国家庭園に近く、順天湾まで車で25分のアクセスが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのような時間帯に提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は毎週月曜日を除く7:30から9:00までカフェテリアで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはコンビニエンスストアがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には24時間営業のGS25コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルの客室では調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 333
    }
}